95巴telegram樹窿

95巴 就嚟畢業啦 想做下樹洞
讀緊書嘅巴絲 如果有任何煩惱 歡迎搵我傾下計
未必下下秒回 但一定唔會hea回
關於讀書愛情事業前途屋企 乜都得

Push

繼續

今晚繼續

Push
唔使拜年/拜緊年好悶嘅巴絲 歡迎有野同我分享

特登去搵你食野見下你 食完一句想打機 問你可唔可以陪下我 又話想放下監都唔得 乜好辛苦你咩 之後又唔知幾時有得見
用完即棄咁 心鳩淡

絲打冇telegram? 你喺度回我我都冇留意添
你男朋友係返緊工吧 唔會真係用完即棄嘅 只係男人有時都需要放鬆休息嘅時候

有 我明嘅 佢返工大壓力 次次佢話要打波打機我都冇阻佢 不過都想佢緊張我多啲

除咗無時間陪你之外 你覺得佢仲有冇咩 令你覺得佢唔緊你？
問心 一齊耐咗 我都會想有多啲自己時間 不過出街見嗰陣都好sweet嘅

先三個月咋 之前成日放飛機又遲到 不過佢改緊嘅 其實我都係呻下 仲好愛佢

3個月...可能佢近排真係比較忙 又多壓力 俾啲時間佢啦

我會架啦 依家都唔敢煩佢住 有事再黎呻下

隨時歡迎

請問咩事呢？